Yeri 生日快樂 😊

HAPPY YERI DAY

今年早一日開，上年

嚟張最近既吖唔該

金髮吖唔該

throwback吖唔該，點解irene姐姐會摸佢patpat？

月尾到 irene，今個月好多生日

LEVEL UP吖唔該

昨日

聽講今日喺sm有生日派對，係咪真

今集？

佢地嗰邊登廣告唔知幾錢呢 我見大部份只係上幾日，佢依個成兩星期

講錯，係差唔多一個月

咬手指吖唔該

嗯嗯，原來真係

生日快樂

知唔知今個月有幾多個生日po學友兄😂

高汁一推

幾多個ar

3/3 初瓏
3/5 Yeri
3/9 Somi 泰妍
3/24 Mina
3/27 Lalisa
3/29 Irene

仲有陳靜姊 3/22 😊

高汁二推

仲未有人貼既